追你嗰時當你係寶

追我嗰陣好小事都會記得一清二楚
追到就懶懶閒

成日都唔講去邊 又唔會關心我向邊
我知你返工忙唔揾我好正常
但收工都唔會覆多啲機

已經成日同自己講唔好同人地比較
但見到朋友有男朋友接下收工
夜返男朋友會關心 話返屋企小心啲
返到打比佢之類好關心自己嘅嘢

我都係會羡慕嫁

好辛苦，完全唔似拍拖
不如自己一個仲好

保持自信
你有你既生活
有時撒下嬌
有時自己可以獨立做自己鍾意既嘢

佢會r返你轉頭

試過

點解追你個陣對你咁用心？

因為佢要同你競爭你
我搵工都係
超級積極
連公司背景都熟埋

做左一年就
好正常

都幾多男人係咁
除非佢成日無嘢做
9成時間諗女人/女友

*同其他人競爭你

同我拍拖囉
我唔會咁對你

男人重視結果 女人重視過程

成日去邊又唔講
佢講得越少我又唔想講

感覺完全唔似男女朋友 或者仲衰過做朋友

女朋友只係名銜

咁可以點

可以試下執靚啲 比啲新鮮感佢
外表其實都重要

唔好再圍住佢轉 要有多啲自己嘅生活

同我自己講嘅

一模一樣.
又唔知佢幾時放假,
知既時候佢已經安排好活動, 約好人了.

連見都見佢唔到我唔知自己可以做 d 乜
重重的無力感

我都有同自己咁講啊.
但一抽離又好似抽得過左火,
面目好糢糊的感覺.

係啊 以為我唔緊張佢 佢會緊張自己多啲
但其實冇變
辛苦嘅只係自己

唔好俾追個過程太長咪得

已經少見 唔知係我問題定佢問題
我寧願係我問題

以為自己出post

同我一齊

係你太得閒

同我自己講既

無架
佢咪繼續話今個星期 game meet
下個星期 game fest
下下個星期又有比賽
佢要練打機

喂你話要翻工溫書考試做正經野我無聲出啊,
拎晒 d 假期去打機算點啊

做我女朋友

做正經野唔覆正常
收工放假揾多啲我都唔得？

其實女朋友對於佢地究竟係一個點樣嘅存在